[好撚緊急] 福岡budget

jj插沙一問
唔計機票酒店
五日四夜去福岡 得兩餐正餐係食靚啲
買嘢唔多 其他時候都係是但食 交通就地鐵零的士
大概預幾多好

一日你預10000~15000yen囉

5500hkd

10K

英鎊

唔計正餐 一餐500yen
自己計數啦 我地個樣生得似計數機？

屌你啦
你比我呀？

sor9囉

15k啦

上次2 星期連jr pass帶左3000hkd

住咩酒店先, 最貴都係酒店
雙床 , 定一張大床. 雙床貴百幾蚊?
住 500蚊 雙床 定 900蚊果種?
包唔包早餐?

5千蚊內 五日 包食包早. 住百幾二百呎房. 包 jr pass. 自由島上網卡.

6000起
其實去到都可以atm拎錢 點解仲有人問唱到幾多啱啱好夠駛 用唔晒未留低下次囉

撞正假期 有遊輪 演唱會 活動
你預啲房價勁貴

唔計機票酒店，十萬円一定得

8000啦
如果唔係建議你係香港做大爺好過

你去練仙呀？

其實去旅行要玩到咁左慳右慳不如儲多少少先去啦
一係就去D低消費D既地區

玩到咁寒酸不如唔好去
溫泉酒店住一晚都無左半budget

下 咁真係唔知要帶幾多錢 冇去過福岡 冇嘢喺日本要買
事實真係唔會餐餐懷石料理
唔通屋企住陽明山莊月入80k都要話你知？

你老母比人插都要去時鐘就真係寒酸啦

9唔搭8 ,你覺得自己好撚串呀